呼籲將軍澳區巴絲打book定會所

將軍澳區嘅特色係周街都係私人屋苑，商場，天橋
一圍堵就困獸鬥，唔知點走
遊行嘅終點站 - 單車館附近，有好多私人屋苑
雖然未知到時會發生咩事
相信會有好多人去西環
但我相信亦都會有人留守將軍澳
呼籲大家book 定個會所
俾大家有個可以避難嘅地方
住附近嘅居民
都要凖備好接濟義士

推

光復香港
時代革命

我冇嘢講